立法會唔敢開會，我哋就應該轉打輿論戰

可以預想所有藍絲page一定會極力抹黑示威者，講我哋係暴徒

反正哩兩日唔使衝住，應該組織下第二波文宣，講警察有幾醜陋，後生仔唔係搞事，可以的話流動咁做社區放映，畀更多人睇下啲警察幾「英勇」

推

我唔識design但我諗文宣最好係洗白返示威者
我諗到呢幾個point
正面睇示威者：
大部分都係大學生
外媒都讚佢哋禮貌
事後冒住被捕嘅危險都要清理
梁愛詩係太古廣場都冇被人用肢體攻擊
負面講黑警：
射頭等等唔合規格武力
大笑扯爛女示威者衫
噴鳩手無寸鐵勸佢哋收手嘅個媽媽
爆咗工作緊嘅港台司機頭 一度心臟停頓
言語 肢體粗暴對待
總結就係一班會冒住生命危險都唔肯走嘅大學生
係出於真心愛香港 唔係收錢 唔係得個發洩嘅暴徒
係你哋眼中嘅港豬就係要用道德光環感化
歡迎大家繼續討論
個啲點都話佢哋係暴徒嘅深藍唔使理
拉多啲中立偏淺藍嘅人明白

agger除咗會講「射死班仆街就啱」嗰啲深藍絲之外，其他都係要拉攏嘅對象

大家合力搞下連登啲分化post都贏三成先啦

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣